黨鐵提咗我地聽日係721第三個月

【交通消息】港鐵明晚10時收車 元朗站下午2時提早關閉

721煲大佢呀 永不忘記
831我地冇cctv暫時證實唔到有冇死人
新屋嶺受害人暫時未有勇氣企出嚟指證佢地
但721係證據確鑿 警黑合作
無得佢地否認
見到佢地都係冷處理 證明721係佢地唔想提起既事 亦都係冇法解釋既事
推呀

推

Push

多謝黨鐵提醒

黨鐵真係好撚on9

黨鐵毋忘721